[薯片呢]點解成兩個星期都唔見曾俊華出過聲?

係咪比中央召喚左去準備接手林鄭所以要禁言?

唔出奇, 燒山都估如果林鄭落台嘅話好大機會係佢接手

出片叫你地冷靜啦

當年佢話如果林鄭當選香港會變成「撕裂2.0」,應該話佢岩定錯好

曝光率同林奠差唔多

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

無啦阿爺預左佢唔會做到先比佢選

如果唔係一早比左真普選你地

所以當時佢睇得幾透都好 好多嘢都係想令市民有返啲信心

唐唐都出左聲佢竟然唔見左人

你就想。
曾鈺成就有份 一定唔會係曾俊華

曾俊華其實都唔想做
曾鈺成就心郁郁掛

人會攰

曾鈺成恨到出汁。
而家搞到咁 曾俊華 都未必想做。
今日聽返收音機講 以前田北俊嗰個年代去到最高層都係 中聯辦廖暉。 而家去到 政治局常委 都唔知點玩。

有出過嚟架佢

整咗幅圖，求share出去

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩